阿媽日日挑戰我嘅極限 要忍住唔斬死佢真係好辛苦

斬佢老母

死咗了

樓主認真?

你老母又何嘗唔想一棒扑爆你個頭

唔想坐監

你去j有夫之婦鄭萃雯啦

點挑戰？

刺激我

點激法？

算啦，陣間打俾社工傾下先

一切都是因果報應

ok

又未食藥？